\documentclass[openright,a4paper,9pt,fleqn]{manual}
\usepackage{manual}
\usepackage{manual-macros}

\setlength{\oddsidemargin}{-1cm}   % Marge gauche sur pages impaires
\setlength{\evensidemargin}{-1cm}   % Marge gauche sur pages paires
\setlength{\marginparwidth}{0cm}   % Largeur de note dans la marge
\setlength{\textwidth}{18cm}   % Largeur de la zone de texte (17cm)
\setlength{\marginparsep}{0pt}   % Separation de la marge
 \setlength\parindent{0pt}




\newcommand{\keyword}[6]{
  {\bf #1 \index{#1}} #2 (variable: {\it #3} #4,#6) \\
  #5
  \vspace{.2cm}
}



\newcommand{\bloc}[2]{
  \hrule 
  \vspace{.2cm}
  \noindent{\bf #1 }\\ 
           {#2}  
           \vspace{.4cm}
}

%\renewcommand{\section}[1]{
%\newpage
%\begin{center}
%{\Huge \bf #1}
%\end{center}
%}

\newcommand{\file}[1]{
  \bloc{File}{#1}
}

\renewcommand{\description}[1]{
  \bloc{Description}{#1}
}

\newcommand{\keywordlist}[1]{
  \hrule 
  \vspace{.2cm}
  \noindent{\bf Keywords : } \\
           {#1}  
           \vspace{.2cm}
           \hrule
           \vspace{.4cm}
}

\newcommand{\example}[1]{
  \bloc{Example}{#1}
}

\newcommand{\heritance}[1]{
  \hrule 
  \vspace{.2cm}
  \noindent{\bf Inherit from} #1
  \vspace{.4cm}
}

\newcommand{\syntax}[1]{
  \bloc{Syntax}{#1}
}

\newcommand{\mysection}[3]{
  \section{\index{#2} \label{section:#1} Module \it #2}
}

\newcommand{\mysubsection}[3]{
  \subsection{\index{#2} \label{#1} #2 (#3)}
}

\newcommand{\mysubsubsection}[3]{
  \subsubsection{\index{#2} \label{#1} #2 (#3)}
}


\input{syntax}

\author{}
\date{}
\newcommand{\version}{1.2}

\title{\textbf{\Huge \libmultiscale}\\
  \vspace{0.5cm}
  \textbf{\huge User's Guide}\\
  \vspace{1cm}
  {\small \today{} --- Version \version}
}

\makeindex



\begin{document}

\setcounter{page}{1}
\renewcommand{\thepage}{\roman{page}}

\pdfbookmark[0]{Titlepage}{maintitlepage}
\label{maintitlepage}
\maketitle
\tableofcontents
\ifodd\value{page} \insertblankpage
\else \insertblankpage\insertblankpage \fi

\setcounter{page}{1}
\renewcommand\thepage{\arabic{page}}


\include{introduction}
\include{chapters}
\chapter{Keywords lexicon \label{chapter:lexicon}}
\input{manual-generated}

\printindex
\end{document}
